Ze zijn de afgelopen drie dagen zo hemels geweest en de mijne zijn dat ook beschamend Hoe fijn is het voor mij om te denken dat ik voldoende zou moeten hebben invloed op je hebben om je perfect naakt aan mijn tafel te laten zitten.
